--- 
title: Woensdag  
date: 2017-10-11 
---

## Dag 14

* aanpassen verbeteren project
* workshop leerlosier
* 3d model maken 
* icons gebouwen

Vandaag hebben we aan verbeteringen van ons project gewerkt, een 3d gebouwen gemaakt voor op onze plattegrond. Icons in illustrators voor op onze digitale maps.